1.4ghz 13寸macbook pro有咩game推薦

有咩game玩到推薦玩

國際象棋。

圍棋online

接龍啦

俄羅斯方塊

Chrome Dino

買macbook 仲諗住打機

貪食蛇

問下姐
本身都唔預打機
但係一開steam見有啲game mac都玩到

拆炸彈

crapbook唔適合打機

Sudoku

GTA 低質畫面都打到嘅

paladin

Total war

玩到？

玩到
最低效

認真 玩到skyrim
但個散熱長期開行turbo
係熱到煎蛋咁